# Лабораторные работы по СИИ

## Лабораторная №1

V10. Телеграмм бот - напоминалка о днях рождения

Ссылка: [@ais_v10_bot](t.me/ais_v10_bot)

## Лабораторная №2

Conway's Game of Life - реализация на pygame
